係咪得好少數女仔鐘意靚仔毒撚

靚仔無毒撚架 醒下啦 毒撚

連登仔樣定義
靚仔=普通樣
中上=中下
普通樣=毒撚

你只係毒撚
唔係靚仔毒撚
諗多咗啦

真係有靚仔毒撚架

話自己樣衰就真係樣衰
利申 樣衰

怕醜既靚仔咪就係靚仔毒撚。。。。

研究顯示:毒撚通常都有從異次元來的自信

毒撚無靚仔 靚仔無毒撚

咁我應該係男神樣

見唔少

你是咪白色衫插袋果件

唔該介紹我識

樓主FF再多都改變唔到你係毒L嘅事實